[上youtube多謝人］越南人嚮一月已經著晒FREE HONGKONG tee 大合唱願榮光聲援

但係條片得幾千 views 幾百 likes 咋
聽唔明都講句嘢多謝人哋啦

越南真係唔話得 成個東南亞得佢出聲
有幸獨立要同越南結交先得

推

因為佢哋係成個東南亞唯一反支

中國一千年來從未放棄再次征服越南，到今日都係，我寫包單當台灣倒下，下一個就到越南

越南文版

vietnam no.1

從中共獨立完去奶越共
屌你老味child登仔笑撚死
日日都有笑話睇

其實係咩節目, 好似好正式

推

聽到喊

推上熱門

越共開放過支共N倍有咩問題
國民外交唔撚得?

北漏棟奶 thankyou 越南🇻🇳

我覺得越南會早過台灣
唔駛過海
盟友少 科技比台灣差
台灣憑醫療同電工
喺國際地位上佔一大席

P

論血統

班撈佬蒙古女真樣, 同你講血濃於水

都好感動😹

越南搞緊工業
但普遍係低端工業多.......

係
同埋台灣係戰略必爭之地
日韓美都會爭相巴結
越南真係爭啲
菲律賓相對上惡好多

push

外資撤離支那之後好多搬咗去越南
你留意下啲衫褲鞋襪，越來越多越南製

Thank You Vietnam

我去過菲律賓
無大家諗到咁落後的
工業水準我覺得比越南好D

好有心，多謝佢地

唔熟越南國情
嗰邊都係共產黨統治
但好似開放好多咁

支持

敵人的敵人=朋友

多個朋友係好事

講句thank you有禮貌

PUSH

#MilkTeaAlliance

blocked

國際線人哋唔插已經係朋友，出得聲就至少係盟友。
唔好要人哋條片得幾千 views 咁寒酸啊 ！

Push

原來越南話香港讀「合金」

好奇想知點解越南咁撐香港

支持香港嘅都係朋友

反中国

係咪選美節目黎
越南人d撐港歌仲多過香港

以前香港收左好多越南難民，收到社會頂唔住先停收，不漏洞奶

香港越南船民問題是一個困擾了香港達25年的問題，自1970年代至1980年代間，至2000年7月17日香港最後一個難民營結束時，香港共接收高達20萬名船民。大量船民雖然在經濟、治安上為香港帶來沉重負擔，但這亦是香港歷來最龐大的國際人道救援行動[1]。
From wiki

唔理啦唱得榮光，點都要講句多謝

有字幕就好 唔知講乜
不過正評左先

好似係間娛樂公司嘅頒獎典禮

pish

越南唔會啦
當年越南戰爭美國都打唔到
越南人嗰種民族性好痴線㗎
團結到嚇死你

你知唔知越南民主改革緊

廣東人同越南人血緣仲親過北方蝗，真正血濃於水

靚仔又靚女 我愛越南呀

越南人真係好有心
好早已經譯左越南文版

越南強國剋星
蒙古 大明 美國都畀佢ko過

泰國呢

推推推推!呢個勁少LIKE同留意數!!!

樓主睇到麻煩PIN一PIN佢

紅貢啊

唔夠力推啊

做 twitter 任都順便做埋呢個啦

唔好當奶茶聯盟係 condom 啊

我哋 twitter 唔夠人，又唔夠幽默，好需要奶茶聯盟幫手對付班撚屌五毛㗎

Xin cam on

范愛如
羅東昇 這是越南人在美國 （California) 舉辦的，很多的是船人要謝謝香港。主持人也要求大家一起站起來唱歌

係潘小濤FACEBOOK見到

當年香港做第一收容港、啟德、白石越南難民營
多謝越南人今日支持翻香港

盟友少你都講得出，美國航母直接泊入金蘭灣
連登國際觀停咗喺十幾二十年前，越南已經加入左美日同盟，再加埋佢同俄羅斯一路有良好關係，同歐盟都有埋經貿協議啦。

Tui

like佢老味~

原來係咁

加上打越南托柒
資源少 戰略價值低
打佢等於拱手將佢推比美國

問題法治垃圾lv
軍力又廢

push!

好感動

波蘭香港留學生個時搞反送中活動 班支那留學生唔敢搞事因為當地既越南學生幫手

但菲律賓有分離主義同恐怖組織